記得揾朋友，揾法援

星火同盟電話:
67336687
62512258
或者直接msg佢地FB page

民權觀察法律支援:
94632945

民陣：
65499452 (WhatsApp Only)
1.中文全名
2.英文全名
3.身份證號碼
4.邊到被捕
5.被捕警署

伍展邦
2608 1400
發夢中咗嘢好痛

Pish

Push

推